聽講中聯辦門口之國旗反轉咗？

有冇巴打喺附近返工去望下係咪真

發動政變?